@inproceedings{Lefeuvre-Condamines:TALN:2017,
    author = "Lefeuvre, Luce and Condamines, Anne",
    title = "MAR-REL : une base de marqueurs de relations conceptuelles pour la d\'etection de Contextes Riches en Connaissances",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "183-191",
    note = "MAR-REL : a conceptual relation markers database for Knowledge-Rich Contexts extraction",
    abstract = "Les marqueurs de relation conceptuelle sont un moyen efficace de d\'etecter automatiquement en corpus des Contextes Riches en Connaissances. Dans le domaine de la terminologie ou de l'ing\'enierie des connaissances, les Contextes Riches en Connaissances peuvent \^etre utiles pour l'\'elaboration de ressources termino-ontologiques. Bien que la litt\'erature concernant ce sujet soit riche, il n'existe pas de recensement syst\'ematique ni d'\'evaluation \`a grande \'echelle des marqueurs de relation conceptuelle. Pour ces raisons notamment, nous avons constitu\'e une base de marqueurs pour les relations d'hyperonymie, de m\'eronymie, et de cause, en fran\c{c}ais. Pour chacun de ces marqueurs, son taux de pr\'ecision est propos\'e pour des corpus qui varient en fonction du domaine et du genre textuel.",
    keywords = "Marqueur de relation conceptuelle, Contextes Riches en Connaissances, variation, domaine, genre textuel, ressources terminologiques, corpus sp\'ecialis\'es.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/82.pdf"
}
